因為我不知道下一辈子還是否能遇見你

訓唔到呀

好撚辛苦

Shit 手寫打左殘體

殘體 屌你老母

唔好負皮

比次機會

所以我今生才會那麼努力把最好的給你

我知道這樣不應該